Bose Soundwear 有冇巴打入咗手？

呢隻回力鏢個定位其實係點?
有冇用後感SHARE?

就咁cool頸 個喇叭對耳

屋企自hi還可以 感覺幾好 低音好正

但完全唔太適合密集地方用eg 巴士地鐵

Btw 出面仲係預售中 我發夢買到

始終係喇吧幾老尷下

姐係移動喇叭
幾錢？
重？

27xx

唔太重 輕巧舒服 可以屈接

wtf? cool喺條頸用？

緊係啦唔通當C字褲著咩

真心問有乜用？
又唔拎得出街, 係屋企用不如開大喇叭
你話會嘈到屋企人, 但呢舊野又冇內置容量, 咁你又要另外袋住個電話先可以行黎行去唔會斷

咁到底有乜用？

坐地鐵用一流

神奇在隔離聽 音質好差
但當時人聽到音質正
利申 兩星期前預訂個陣試了

完全正確

bose 世界第一

係門市試過堅正, 但帶出街用唔方便
所以諗住買Bose QC35 II

係門市試左幾盞鬼買左